空姐牛肉飯，敵人反對影相，係咪代表和你影做得岩？

點睇

屌佢老尾 個空姐今日先講過： 食店應該考慮嘅係質素 唔係政見
我黃紙兄弟 好贊成 就帶頭佢放低政見 打算幫襯下 打下卡
點知咁就俾人拉左
屌 嬲！

我地籃絲想幫襯影張相都會俾人拉 不了

點算 我地藍絲仲應唔應該去佢度食飯

只係代表狗做乜撚都唔會有後果既後果

其實呢單野會搞到所有人都唔會去幫襯，變相攬炒，整體效果係好嘅，不過個別手足惹到麻煩

其一啦

和你影其實唔應該幾個人去做。風險太大
應該多啲人一齊去，互相保護
今次比狗咬，下次比人打到爆哂江
所以，團體行動，唔需要黑衫
保護自己同手足

更加代表成件事冇用

禮拜五講座，手足們唔該幫推置頂

【行動post】【吳敏兒和你組工會】1月17日（五）